一人一個對成功嘅定義

specific D就好傾D
eg. 有女加有私樓，可以年年旅行

自己開心，喺唔影響到人嘅情況下做最多自己想做中意做嘅嘢